發唔發覺一啲原本係高登既廣告出現喺拉登

Nod32,嗰條笑到咪起眼既女 ⋯⋯⋯⋯⋯

高登都差唔多係咁先

唔係google架咩d廣告 聽講